[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2774)

冇人開post?

冇哂人？

針曬

屌 針曬

又秒入no goal

今日我都針左3k

波po已死？